觀塘不敗傳說 高雷屹立不倒

我哋高雷武鬥學院自古以嚟都站在眾生之上
乜嘢地理亞 伽藍 暮光
我哋一隻手指都捽撚死你哋

我哋嘅校工個個都十八銅人出身
你估我唔想準時返學
只係每朝打唔贏佢哋都唔俾入學校

每個老師都座底空手道黑帶八段
仲用摺櫈?
個個都好似拎住支光管當光劍
分分鐘勁過skywalker

啲主任級就全部專業保鏢出身
以前奧巴馬想揾佢哋出山都俾佢哋拒絕哂
仲要全部師承胡力威師傅
好揪過葉問

區區董之英想挑戰我哋地位
算撚數啦你
高雷永遠最強

迫不及待想玩玩了

嚟挑機

咪撚就係
聽日就去董之英踢佢地館
高雷嘅學生開片起碼跟江湖規矩
董之英班垃圾根本淨係識圍威喂 欺凌人扮哂野咁
我電威式

來吧 讓暴風下來得更激烈吧

自膠

我雷我威武

有幾個董之英偷偷留下負評
夠膽聽日過嚟打過

我英屌雷母

我屌你老母

我以為未block講故台

犀利 警署同醫院隔離
點夠你地玩

幻想到個景象

巴打識嘢 呢啲叫天時地利

傳說中嘅
打贏入差館
打輸入醫院

點解無人講何明華

輸咗係入完醫院入警署

高雷個校名都型成條街

點解高雷 成個中學神話咁。 左青龍右白虎。 成個格局都係為左特顯間學校咁。班學生重要不負眾望。

天時地利人和

垃圾不提也罷

高雷真係一間傳說高校

基鳩本

孔聖堂笑而不語

踴進中的高雷